[九西]如果你屋企人係泛粉,求下你地

叫佢地唔撚好投比一舊雲

我明白好多老一輩泛粉都唔會撐本土，與其依架先嚟說服佢地，不如叫佢地投比何啟明或者岑子杰啦

起碼何啟明都會去行下街,肯簽抗爭聲明書
岑子杰做既野都唔洗講

所以
有本土投本土

泛粉全投何啟明
泛粉全投岑子杰
泛粉全投何啟明
泛粉全投岑子杰
泛粉全投何啟明
泛粉全投岑子杰
泛粉全投何啟明
泛粉全投岑子杰
泛粉全投何啟明
泛粉全投岑子杰
泛粉全投何啟明
泛粉全投岑子杰

1

2

3

4

6

7

投毛姨姨唔得？

都得
感覺上佢都係本土,數漏左

P 牌推唔陏

應承我,踢走一舊雲

毛ee都數漏

因為target 係泛粉果班投左咁多年白鴿果班

再嚟十連

J 圖推post 大法

愈多人推愈多J 圖!!

投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票

推阿!!!!!!

今日好好天阿,萬里無雲,希望以後都冇雲

冇人理我p 牌又推唔陏